九東立法會有本土素人都唔投？你地傻左呀

將香港點樣自主處理資源問題 詳細咁列晒解決方法
全力撐真.素人

/此文旨在拋磚引玉，望引起讀者一同想像在光復香港以後，香港應如何發展，畢竟文章開初提到的藍絲網民所提出的糧食及食水問題，是實際不過、有待解決的難題；而香港的經濟轉型，更是我們這代香港人，除了政治改革之外，另一個時代責任。最後回應那位藍絲網民，我們這代香港人沒有太多「建立家庭」的意欲，是因為我們不希望將下一代帶到這個「不自主」的香港。/

初選過到先講

召集九東人

我係打手

因為我只撐本土

投本土！

有本土只投本土

要保泛民，不了

只投本土
推

下次先投本土啦 今次保左35+先

民主黨收皮啦
承諾攬炒都唔肯

支持本土素人!

諗唔到原因唔投素人
其他政棍投嚟做乜
九東呢個李嘉達仲要區務做得好過晴b多多聲

立會唔同區選 唔係1打1 要贏講緊要拎幾萬票
所以知名度好緊要
有G phone 就投G phone 佢出獄後都脫咗胎

保乜L嘢泛民....點解要保泛民....

有泛民投泛民，無泛民投本土

搶泛民票源啦
2020年仲諗住學民主黨又砌又傾
乞求一國兩制雙普選咩

咪on9啦
依家講緊初選已經要投本土呀
初選都含？咁你幾時可以投自己心水呀！

全力支持本土

支持佢嘅麻煩鋪天蓋地全力幫佢喺初選前宣傳
初選唔使考慮勝算 邊個最啱心水就投邊個
因為出到線嘅三隊連泛民都要配票俾佢

有本土投本土，無本土先含淚

全力撐

G phone 擺明出嚟被DQ架啦